淘寶將全網禁售日文遊戲 不符合規定商品將被下架

今日淘寶官方發公告稱，根據有關管理部門規定，所有遊戲軟件及遊戲軟件平台賣家對店鋪類日文軟件商品進行整改，所有相關遊戲軟件商品，不得在寶貝標題、寶貝圖片、寶貝詳情頁出現語言版本為日文的版本信息。不符合上述規定的商品，將被下架、刪除或扣分處理。

香港幾時跟

快d禁止所有支那airlines飛去日本

把握商機

再下一步就是禁售英文版，然後禁售港台繁體中文版，最後只能賣國行簡體中文版了吧，很好，這很大清

架仔想防水貨、翻版？

淘寶大股東......

香港人最重要 D 野平，買完件野返黎，先知係屎都冇咩問題

咁益香港

寶貝
貨品就貨品啦

大陸仔
打下機逃避現實都唔畀

乜大中國人會俾錢買game咩？

益你個頭
班支那蝗落撚晒黎搶game

屌你，民主自由人權已經無

打下機都唔俾

你真係以為你共產黨千秋萬世咩

咩港服禁埋
大陸仔會點

用 linux

淘寶賣咪又係落黎搶返黎

禁止佢地cs lol就好

咁咪要硬食貴game
香港實有人好似炒iphone咁炒

連淘寶都冇得買 啲大陸喱買賣家過哂黎係咁掃日文game 你等係羅湖城買game啦

好多大陸廢青仲未知驚
嗱呢d 咪反面教材

現代鎖國

支那快d全面封殺日本
取消所有去日本既航班/禁止支那人去小日本旅行
禁止出/入口日本貨/材料等等 包括軍用材料
仲要禁哂有日本呢隻眼字, 直頭唔準再提
包括 百度地圖要將日本地形消失, 教科書唔提日本
咁樣過多幾十年支那就全面邊緣化日本 無人識

開多條藏有日文game都犯法就好

時間到

我比較擔心佢地會唔會搶香港嘅貨

快撚d鎖國la

下一步禁售所有日本製品

你擔心香港人拎上去賣好過啦

講真有d game 意識形態係好西方
共產黨點會唔忌😏

老任得罪人

平時都係畀人掃
人地一箱箱買

禁哂國外GAME最好
中國最多就係CHEAT撚同BUG撚

落order 條友堅呀
反對資產階級自由化

陰鳩公

香港幾時會變到同大陸一樣

將「御宅族文化」趕出強國

痴鳩線

冇曬利用價值果陣
而家仲有😛

仲有唔少人話禁日文係愛國
NS好似都日文，最好禁售埋

宣傳緊十四年抗戰
仲學日本仔文化
大陸喱

最好block 埋 港服
買左都玩唔到🙊

忽略左香港人嘅劣根性

過關比人扣貨、的去坐返十幾廿日睇下重有無人拎上去賣

大陸仔仲有人話唔關我事
反正我玩英文/繁體中文版
同港豬好似

點會唔會？杉果買正版平過香港多多聲，所以都幾有吸引力。

以為自己離地

好快英文版同繁中版都會被禁埋
淨係得殘中版賣，而有幾多隻game真係會出殘中版先？
最後機都無得打，成功禁晒

拉都唔奇
而家 d Game 仲多人睇過書

ps4吧成堆人屌

日本奧運播唔播好

中國運動員杯葛奧運會

全程打日本國旗格仔，bgm用抗日劇d bgm

good idea

封撚埋英文唔該

美國就是這樣

只是用了市場手段，不是政治手段

係咪黨員想開遊戲公司

第二個騰訊，大家發達機會

依法治國，我就係法，唯我法是真理。 要問，只要守。

又落黎香港搶GAME 仆街了

大陸仔唔係自己整殘體漢化咩

應該全語言一樣內容
除非game都有得玩閹割版
不過之前的確有單翻譯閹割

只准玩 支那榮耀

capcoin 隻殘中無雙8係咪因為收到風?

700又爆升

刪除未

..

再吵del撚埋你個吧

之前刪撚晒啲日劇美劇
依家連日文game都唔撚俾賣

會少左炒game?

btw 雨林買咪得囉

好似淨係淘寶禁
京東果d照賣